而家仲有無粟米腸買

好想食呀
以前細個食個 停唔好口
諗返起都10幾年
而家香港有無得買?????????

淘寶啦

廣良興

瑞和街街市有

華潤超市應該有
元朗商會中學斜對面間雜貨店都有
2蚊條

金田井

濕米熱鳩腸

雙匯腸，我都想知除左淘寶同上深圳之外，香港邊度有

安達邨樓下士多買

以前成日成袋咁啪
但有次試過一袋入面食中有2,3條腸都有啲奇怪
喺條腸個心度夾住啲綠色半凝固液體
之後就冇再食過 好嘔心

旺角銀城地庫夾糖嗰間鋪有得賣呀

係咪話有毒